中國境外傳入達189宗 , 北京錄64宗成重災區

大陸新冠肺炎新增確診個案前日首度只錄得境外輸入，而且多達34宗，總數增至189宗，北京成為境外輸入「重災區」，截至昨零時錄得64宗，佔總數的34%，前日單日更新增21宗，民航局、外交部、國家衛健委、海關總署及移民局昨隨即聯合出手紓緩北京防疫壓力，將今起至周日4條外國飛北京航線改至其他城市降落及檢疫。

相關航線包括俄羅斯莫斯科、法國巴黎、日本東京及加拿大多倫多飛北京，今起一連3天會轉飛天津、內蒙古呼和浩特及山西太原，乘客均須落機檢疫，證實無病徵方可搭原航班回京，行李亦需清關。另外，台灣昨再增7宗境外輸入個案及1宗本地感染個案，總確診數字增至108人。面對疫情持續增加及全面封關，台灣民眾開始搶購糧食及廁紙等物資，蔡英文總統昨強調，台灣各項民生物資充足，呼籲民眾不要搶購和囤積，並警告會重罰故意抬價人士。

有冇漏網之魚？

北京64重災區

以後全部都係傳入個案

計唔計外太空？

仲要全國189

支那人識閪呢啲數字咩

境外傳入
原來武漢獨立左